(Ape)有無人記得占士法蘭高係咪比Caesar殺咗

定係中咗病毒死咗

你講左個答案